李sir親口承認拆證物袋喎！依家啲差佬大大聲話埋比你聽佢犯法都冇問題

真係無法無天😖

無髮無天？

李sir釋法😖 反了反了

😖

李sir你老妨喎😖

(笑) 唔明你講咩

佢話唔係就唔係

阿sir妨礙司法公正唔使你教

黑警: 我就係法律

李sir釋法

阿sir就係法律

黑警知法犯法
妨礙司法公正

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Ver.)

司法既責任係交返比法庭既

又TVB 又比TVB撚返轉頭

呀sir你會唔會demonstrate下催淚彈呀橡膠子彈既威力呀

笑撚到仆街

講真佢咁樣拆過出黎
上到庭 我點知佢有冇改裝過?

哦！！！！李sir你老妨！！！！

有無片?

咁都告得入 法庭真係收皮

咪係

佢話無就無。

係直播最後
啲差佬起身走嗰陣

佢估佢無

呢句係班狗起身走人嗰時講

屌係法庭射粒催淚彈咪無事囉！

demonstration

做晒demo又開埋記招會唔會導致不公平審訊?

自打嘴巴，傻閪警犬

我估呀，即係我唔係咩專家

張建宗大預言家

幾時係記者會告記者非法集結，放催淚彈呀

拆完原來而家都未做化驗，中間咁多時間真係做乜都得

黑警死全家
Mon po狗聽住
黑警死全家

佢地就係法律

佢大大聲講自己拆咗一支來玩

差佬正仆街

聽到
係個女記者

又助攻

推

咁都得，入得袋邊可以拆

阿sir做野唔使你教

當堂笑到噴水

預左告唔入？

好好笑咁

一定要睇問答環節

黑警記者會根本嚟搞笑

The item has been tampered with.

拆左仲好，證物己污染，chain of evidence broken

黑犬真係唔識㗎喎

記得back up!

擺明目的唔係告得入，係俾盲毛睇show

hak ging ot, ging so 3p

軍政府萬歲

係咪內應
拆咗之後成包都唔可以做證物。告唔入

咁無常識嘅執法人員，政府大L把！

李sir , 係幫緊我地

一齊入黎照撚死班狗

呀Sir 咁你點證明呢支仲係當時被搜到既物件？

其實我唔多識法律 普遍唔係認為執法係警？ 司法係法庭咩？

痴線 證物都可以亂郁？
點知你有冇改裝

推你老未

明知告唔入
就係度玩嘢

暗黑兵法
怪錯李蛇了

解放軍公安唔識香港法律 當左係大陸

全面貫徹落實張司長日前講話
警察就係法律嘅指導思想

推推

推到佢仆街啦

pish

佢既職位點會唔知咩事
講呢句出黎真係好醒
等大家都知係咩人做緊警察

各唔入就梗，會唔會告佢老妨先係重點，繼續帶頭破壞法治

大家笑都低調d，阿sir講法例可以日日唔同解法，睇環境作多作少。
btw有無傳送門

我有合理懷疑支雷射大炮比警察改裝過

李sir知法犯法

咁撚樣都得

妨礙司法公正
差佬icac 做野未?

果然係黑社會

我話係就係

執法咪警察海關嗰啲
司法咪法庭

犯法就黑狗

重點推介
1.
睇到全場記者恥笑，大概三分鐘
2.
記者問會唔會demonstrate催淚彈同橡膠子彈

佢試果支laser筆果陣，我已經心諗試埋過期催淚彈丫笨
點知臨完場真係有記者幫我講

仲記得記者問係咪李同學買個支 親口承認話係10支其中一支 今次跳入黃河都洗唔清

Contaminated Evidence ...
以後上得庭你都唔知有無開過 .. 究竟警察係咪有心玩野定點

證物可咁樣拎出嚟玩

我覺得 我估計 我諗

睇得出李SIR好想有個個人記者會題題都搶住答

知法犯法

佢話佢覺得唔係喎 佢估應該無野

咁多個記者都聽住

tvb今鋪算係咁，終於開到個叫做有用嘅頭炮
但佢後面tvb英文台就麻麻哋，比人用英文解釋多一次

證物已被破壞

妨礙司法公正 我點知你班狗有冇改過枝野

換粒炸彈落去未得囉

講咩呀你阿sir凌駕法律架

我一陣630試下打上電台問 比啲藍絲聽下

要請佢行返落黎䆁法

可唔可以寫埋警例邊條唔比拆證物袋
真心想知

佢係擺明話比你地聽：
我無諗住告你呀 係要玩鳩下你 嚇下你咋嘛

哇 警犬公然犯法

識屄法律咩毅進仔

屌你老母爛臭閪死垃圾黑警
冇學歷冇技能冇良知冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

搞屎棍搞到經濟咁差 好多員工被裁員或停薪 你老母閪垃圾黑警就準時出糧仲要計OT 祝你地全部警犬仆街冚家鏟

證明鏈斷左

你仲信香港法律會公平審訊?
大把低級裁判官係藍屍

因為TVB個個 係新轉入去.. 算係清泉黎...
雖然做過NOW 不過都做過東方同ATV
睇過佢D報導 正正常常咁
唔知去到TVB會唔會變 咁樣一問 JER住晒 唔知會唔會比人照肺

佢衰老妨渦？

我地黑社會就係法律

推爆佢

[形象工程] 我們不是暴徒

自從利君雅爆seed之後， d記者識係咁追住問

開左袋 一係改裝過 一係生豬肉
自毀證物 應該易打甩好多

時間係幾多？
電話睇唔到

叫李sir小心床床包袋好過啦

巴打請問大約幾分鐘到

用左證物黎玩, 所以 李sir 涉嫌妨礙司法公正

妨礙司法公正

死黑警最叻架啦 自己google一下都多到數唔撚曬

英文記者係咪唔識聽廣東話 中文記者問完又問番同一樣野

擺明就告唔入啦，做樣兇民眾啫

嘩 屌你老母
塞包粉落去都得啦

可以反告啲狗

警權大到危害主權了

警犬自動波破壞證物

好想知李Sir呢刻心情。係咪覺得仆街喇今次

push

聽日可能冇佢份出

市民可唔可以提告？ 定係得律政師可以

咩幾分鐘 唔係mark左時間啦咩

我E+睇完條片, 發覺0個支雷射槍真係好勁, 如果我做陪審團一定判有罪!!

講個槍字真係大撚哂

邊撚到槍

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

開左投票post決定罷買日數 請幫推/廣傳

我都係
唔睇條片都唔知
唔理係點一定係有罪啦

2.) 1:20:15

㩒片係由頭開始播，㩒link 睇就係mark 左既時間開始播

依家擺到明

啊蛇做嘢唔使你教

咁搞法律師好容易就可以打甩
黑警唔講姐 法庭會講法律啦掛

李sir話ok就ok

聯署要求美國將警務處列為恐怖組織

關於香港警務處由6月至今的對應和平集會遊行的暴力行動，並針對7月21日的元朗白衣人黑社會幫會恐怖襲擊、8月4日對被補少女的性暴力行為，以及一切濫捕白色恐暴行為，請協助聯署一份於美國白宮官網 “We The People” 的請願書，敦促美國政府將香港警務處列為恐怖組織。請按回複驗證郵件中的超連結來確認聯署。

希望值此聯署逼使美國及其他西方民主國家對該恐怖組織採取實質行動。

拆袋攪完再告

妨礙司法公正
拆出袋你再改裝都得架啦

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

軍政府

真。Demostration

up

因為最後唔會真係告 所以拆證物袋都無所謂

呀sir做野要你教？

因為laser pointer佢依家無野防止到
唯有搵條友制旗 明知告唔入都做show 比班中立撚，傻撚睇

唔該巴打

我估預咗告唔入所以做show攞分 狗都學人文宣

我想問有無片呀？

警察涉嫌妨礙司法公正

文宣煲大佢！

警察代表法律

樓上

Pish

感恩佢冇放啲白粉落去

molamola

本身就唔會告得入

CLS

未必 個紅官話佢係有犯米有犯 依個社會唔可以用常理想諗

犬方浪費犬力

但係聽唔到佢話係十枝入面其中一枝

知法犯法左好耐啦

又會無事 照屈到市民
黑警永遠都會有人包疪

下 你中國人?

佢唔係知法犯法，佢根本都唔識法律

留意番個示範，佢射果兩點都只瞄住黑色範圍。黑色吸光吸熱特性比其他顏色高好多，仲要咁近。唔著就假。下次帶放大鏡，係咪老屈人想聚焦光線燒你阿on9.

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫我推下

老妨無誤

sir 有法律顧問的， 聽日可以回應番哩個問題嘛？
*差人mon到幫我寫低佢

係咪一開頭講左呀？

佢哋唔配用Sir嚟稱呼

請勿再用李Sir嚟稱呼，至多叫李警員
總之咪再用Sir
希望記者朋友都可以改一改口啦

警察釋法，做埋人大工作，仲唔係要造反軍政府

又係尼個光頭佬

以後唔洗叫香港警察知法犯法

原來根本冇知過法

根本無諗住告得入，志在濫捕增加抗爭成本

黃河咁撚污糟

屌你老母，唔怪知得啦，明明係觀星筆，冇端端變左激光槍，原來係你條黑警做左手腳

拆左個官仲受唔受做證物呀嗱

依家根本就唔係要鋤入你
明顯高調拉人
想製造示威者等於暴民

點解班黑警咁撚蠢，話哂香港都有9年免費教育，成班好似腦部未開發

因為我唔知禁落條link先彈時間，所以問左自膠左

咁應該冇得告

証物袋都拆得，不如放幾包白粉入去告埋方同學藏毒啦

警察告番警察？

拆證物袋
不如塞粒核彈入證物袋啦仆街

警察犯法=無事

唔志在告得入

其實由頭到尾都無諗過吿得入
只係求其搵個原因的人返差館
同埋拍d 嘢俾藍絲講吓

真係傻閪得緊要
不如聽日demonstrate下生果刀威力 然後拉鳩班師奶啦

頭1定2個問題，答左